琴晚又失眠

幾時先可以唔再失眠呀
失眠都算 仲要半夜不斷扎醒
晚晚醒下瞓下 好辛苦
有冇巴絲都係咁啊
求解決方法

睇書

打飛機

越睇越精神